大陸同胞立刻到最近警署求助

香港警察將會提供特別優待

你點影的